柴犬真係好得意，有冇巴絲養緊？

難唔難伺候？係咪成日甩毛？

柴犬真係好撚正
最慘我屋企養唔到
好想瘋狂撚佢

養過兩隻，都甩幾多毛，但平時都乖嘅，係間圞唔中打吓交